話cam車有錯既唔該真係咪撚渣車

你地真係唔識架喎

有咩錯 如果有人衝出黎 咁我果下咪又係要停 的士佬抽頭一樣照撞前面有突發野咁點 唔撚停呀？班人人都on99 的士佬趕住去死咩

你噏乜春